你地中意另一半係點樣既人？（非基/LES，謝絕基圖）

Suppose佢係令仔（小小大隻）/令女（有CURVE既 BODY SHAPE），咁你會想要邊種性格做你另一半？
上司類型：COOL爆，成日好似莫不關心但內心暗地裡關心你，口不對心。（偏S型）
溫暖類型：成日關心你，就似你父母一樣愛你，講野好SWEET 好HEARTY。（偏M型）

GAY. BAM

我贏陪我君臨天下
我輸陪我東山再起

城巴巧有詩意

但現實得港男乸形同港女閪形

GAY= HAPPY

靚女長腿大波可愛專一節儉

請你俾我陶醉一下，唔好破壞我FF

霸道（指生活情趣個種）
會痴住我

自愛,自愛到有少少自私都唔介意,呢d人有種矜貴既感覺

-.-

我都好中意

咩型都好，總之唔好食煙

煙橙係唔會要

可愛型

多謝你gchi

我都想要

u early er next time

搶唔到

有冇睇我新post

有但搶唔到

放左條腸入去？

發明po喎 我正職係發明家

上司類型：COOL爆，成日好似莫不關心但內心暗地裡關心你，口不對心。（偏S型）
唔知點解好鍾意

溫暖類型：成日關心你，就似你父母一樣愛你，講野好SWEET 好HEARTY。
唔想多一個阿媽

-.-難搶。

原來好多人中意暖男形

真毒實搶到

咁我唔搶了

u ng is?

Nagi

jun簡直完美少女漫男主角

我唔毒，唔洗搶

唔同你玩

唔好 係我搶唔到

永遠唔會離開我

下次pm你

邊有得PM

fake你

做多左。

做多好過做少。

-．-